喺某secret 見到篇文，頗有同感。絕非分化，亦尊重各義士行動

Reference ：以下文章採自某secret

"［我反送中］
但係我發現有部分人已經失去理智
由一開始遊行到依家 我都覺得好感動
香港有咁多人上街遊行 守護香港
香港人係的確要保護香港
但係當運動不斷進行不斷升級
有某部分人就開始責罵一啲同佢地唔係一模一樣立場既人
已經好似冇晒諗法 凡係你唔岩聽唔鍾意既 就一律屌
呢幾日都不繼見到有人係ig到鬧一啲唔post有關送中既人
我就覺得好奇怪
我反對送中 我上街遊行 冇post任何野有咩問題
相反 我有去上街遊行 係ig post晒story 代表我同你地同一諗法？
我係雨傘果時亦知道有少部分既年輕人係根本好多背景都唔知就走去參與
我一定都好反對你連背景都唔了解就衝出去 人地做咩你就做咩
唔通你地就認為果少部分既人係做得好？
我唔係話佢地參與係一個錯既決定
我只係覺得連自己既獨立思考都冇 就因為有趣？合群？定咩原因就衝出黎
原來係社交媒體上post啲野就會得到大眾既認同 而冇post到既就係敵對 要block晒佢地？
我覺得某部份人已經變得冇左理性 睇野只睇表面
我呢幾日好少發表自己意見 我知道我自己講既野好唔岩你地聽
但係我今日見到幾樣野就係覺得你地已經開始有啲癡線
今日見到有個人（~20歲）係fb鬧啲人唔出金鐘係到
之後我見到有個人留言 icon都係用黑色洋紫荊 話佢地唔出都有自己一啲原因 叫佢都要尊重下每個人既決定 講左好大篇 好冷靜咁講
結果係比人屌返轉頭
即使我係極反對送中 認為奠係勁仆街 但係我覺得某一啲人已經係為反而反 連最基本既尊重都冇左
由細到大學校教既就獨立思考 人地就算同你同一立場啦 唔係做足晒你果套都要屌?
我知道有好多人會對我呢一篇野好不滿 大家鍾意插就插
但係我真係好想講 由一開頭既6.9我係覺得好好 好感動 但係慢慢升級 連人既情緒同想法都完完全全咁被蒙蔽
只有同你地完全同一陣營既先可以係香港生存咁樣
我見到亦都知道有大部分人仲好理性
但係有某部分人真係一味係到屌
我覺得最仆街既係政府 林奠 乜撚野都唔做 由得兩邊互相殘殺 打殺到最尾死傷慘重 等你地班仆街終於打殺完啦都攰啦 先出黎講幾句
我反對送中 但我覺得大家都要保留理性 我知道大家既仇恨 但唔代表每一個人都要做你地要去做既事"

sor 我覺得講得好啱，唔小心㩒錯負皮，係我唔啱。sor sor sor